Simon had echt een hele grote fout gemaakt.
In plaats van toepassen op Varley Howard voor losgeld, hij had een schriftelijke belofte moeten krijgen voor een geldbedrag van Esmeralda; maar hij had er niet aan gedacht dit, of vond het beter om contant geld op de spijker te krijgen.
"Als het geld is dat ze willen," zei Esmeralda, "zou ik ze wat geven vroegen ze.
Ik ben niet angstig of bang voor mezelf, maar ik weet het welk probleem zullen ze bij Three Star hebben. "
Haar stem wankelde de eerste keer, en ze draaide haar hoofd opzij.
"Ga het ze vertellen wat ik zeg."
De vrouw aarzelde even of twee, en toen ging ze naar de deur en sprak met de man die daar op wacht was.
"Het is niet aan mij om te zeggen," hoorde Esmeralda hem antwoorden.
“Simon's weggegaan voor een beetje; ze kan tegen hem praten als hij terugkomt. '
De vrouw praatte nog een minuut of twee en tijdens dat gesprek keer keek Esmeralda de hut rond.
